納指準備反彈追貨啦

彈阿彈佢老母阿

點睇到

上呀 止蝕盤走晒啦 衝呀

又出嚟燈

今朝盤後止蝕完，又要追貨

遲買就要高追返架啦

重上13000

有料孖盡 all in啦